CC台吹奏左香港政府全日 點知臨訓覺先叫大家返工

吹奏到咁肉麻都冇用

Cc台個d有無工返...

成地碎片啦
玻璃心既碎片

佢地話呢d港英留落黎

仲要笑澳門笑足一日
人地無事無幹仲有假放 分分鐘遲下派恩恤金

sad but true

痴埋左

澳門立咗廿三條喎

唔使返工

hk01

港豬奴

全職鍵國